對於有冇拖拍，有冇人都係抱住隨緣心態

可惜從來都冇緣

巴打又係你啊

就訓 搵d野講下

隨緣冇問題
但係明明係溝唔到女又要夾硬話自己唔恨拍拖果d好虛偽

恨死

加油呀巴打

隨緣啦
錯過 失去過 錯過過 就會開始咁諗

我都係，隨緣

好想搵到個愛自己嘅人但係又怕拍拖

上一段感情好着緊對方都要俾人飛，搞到依家連女都唔想溝

隨緣...
人慢慢大左會開始明白
其實隨緣同埋勵志故事係一樣
根本其實冇幾多人會真係成功..

隨緣啦

有得擇唔隨緣咩

唉係我太天真

強求通常都無結果

自己係被動撚咪隨緣囉

冇得揀

好講緣份.但寧缺勿濫

唔強求都係冇

巴打
有冇諗過咁恨拍拖做咩

寧缺勿濫 但當我每次講唔恨拍拖阿唔急果陣 身邊啲朋友都會串串貢咁講你拍到咩 有人肯同你拍咩？果下就會好燥

好寂寞 想有個親密嘅女仔陪同會互相關心

有冇諗過女人係好麻煩既生物

真係寧缺勿濫
真絲

真係隨緣，工作環境無遇到又完全無去咩活動特登識人